{
    "panel.title": "Frida 集成面板",
    "extension.description": "将 Frida 集成到 VSCode 的非官方插件",
    "frida.decryptOutput": "保存 ipa 或 apk 的首选目录",
    "frida.androidServerPath": "Android 上 frida-server 的路径",
    "frida.ps.refresh": "刷新进程列表",
    "frida.apps.refresh": "刷新应用列表",
    "frida.remote.add": "连接远程设备...",
    "frida.remote.remove": "断开远程设备...",
    "frida.attach": "附加到",
    "frida.device.copy": "复制设备 ID",
    "frida.bundle.copy": "复制包 ID",
    "frida.name.copy": "复制进程名称",
    "frida.pid.copy": "复制进程 ID",
    "frida.spawn": "启动",
    "frida.spawn.suspended": "启动并暂停",
    "frida.kill": "结束进程",
    "frida.debug.setup": "创建调试配置",
    "frida.syslog": "查看日志",
    "frida.syslog.vacuum": "关闭所有控制台",
    "frida.view.modules": "查看模块",
    "frida.view.classes": "查看类",
    "frida.view.hierarchy": "Objective-C 类继承树",
    "frida.view.packages": "Java 包结构树",
    "frida.external.objection": "Objection",
    "frida.external.apk": "从设备提取 APK",
    "frida.external.dump": "导出应用包",
    "frida.device.androidserver": "启动 frida-server",
    "frida.external.shell": "打开终端",
    "frida.boilerplate.agent": "创建 Frida Agent",
    "frida.boilerplate.module": "创建 Frida CModule",
    "frida.typing.init": "获取 frida 类型提示",
    "frida.lsp.target": "设为 Frida 自动补全目标",
    "frida.apps": "应用列表",
    "frida.ps": "进程列表",
    "No workspace folder open": "未打开工作区文件夹",
    "Open": "打开",
    "Created .vscode/frida.json for {0}": "已为 {0} 创建 .vscode/frida.json",
    "Failed to write .vscode/frida.json: {0}": "写入 .vscode/frida.json 失败：{0}",
    "Modules": "模块",
    "Filter modules...": "过滤模块...",
    "Loading modules...": "正在加载模块...",
    "Select a module": "选择一个模块",
    "Path": "路径",
    "Range": "地址范围",
    "Filter exports...": "过滤导出函数...",
    "Select All": "全选",
    "Click a module to view its exports": "点击模块查看其导出函数",
    "{0} selected": "已选择 {0} 项",
    "Classes": "类",
    "Filter classes...": "过滤类...",
    "Loading classes...": "正在加载类...",
    "Select a class": "选择一个类",
    "Filter methods...": "过滤方法...",
    "Own methods only": "仅显示自身方法",
    "Click a class to view its methods": "点击类查看其方法",
    "Objective-C Class Hierarchy": "Objective-C 类继承树",
    "Expand All": "全部展开",
    "Collapse All": "全部折叠",
    "Loading class hierarchy...": "正在加载类继承树...",
    "Java Package Tree": "Java 包结构树",
    "Select": "选择",
    "Unknown error": "未知错误",
    "Open frida.json": "打开 frida.json",
    "Frida LSP: {0}": "Frida 自动完成: {0}",
    "Modules - {0}": "模块 - {0}",
    "Classes - {0}": "类 - {0}",
    "Objective-C Hierarchy - {0}": "Objective-C 类继承树 - {0}",
    "Java Packages - {0}": "Java 包 - {0}",
    "Generating...": "正在生成...",
    "Hook": "Hook",
    "Hook (AI)": "Hook (AI)",
    "Batch Hook": "批量 Hook",
    "With AI": "使用 AI"
}
